呢個會唔會係831嘅死者？

轉載 懷疑同831有關

疑點
。父母打死個女朝早7點自己報案
。警方自己話到場發現昏迷但又當場證實死亡 (冇叫救護車送院???)
。懷疑用手, 拖鞋同膠拍(?)打死

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推左先

生育要考牌

831太子站係好撚大鑊
但未fc 既野可唔可以唔好post出黎住?

要明白fake news 既影響可以好大

btw, 點解會打死自己個女 咁癲

個撚個神探上身

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

真 咁樣同藍絲廢老有咩分別

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

仲有呢單
我知未fc唔好出post 但係831同之後有好多野都fc唔到